邊個Kpop日本妹嘅日本時期gravure最正?

sakura勁正…

第三張prone bone應該幾舒服

有無nako..功課要用

More sakura

個個都好想屌...

覺吾覺朱里個樣好淫

佢拍咸濕片個樣正過kpop個樣

邊有片 得相姐

有冇Hitomi

咁樣算吾算..

交咗功課未?

點先可以問你功課(認真)

下 唔明